<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FWrd.Name>Fire Warden (by Pelador)</FWrd.Name>
  <!-- Equipping -->
  <FWrd.EquippingDone>Les agents de sécurité incendie tenteront d'équiper des outils de lutte contre l'incendie s'ils n'en ont pas</FWrd.EquippingDone>
  <FWrd.ReturnToStock>Remettre les outils de lutte contre l'incendie équipés dans le stock de la colonie</FWrd.ReturnToStock>
  <FWrd.ReturnToSpot>Dans tous les cas, l'équipement retourné va au point de retour défini (le retour doit être défini)</FWrd.ReturnToSpot>
  <FWrd.SearchRange>Rayon des cases dans laquelle un agents de sécurité incendie recherche du matériel de lutte contre les incendies: (25 - 75)</FWrd.SearchRange>
  <FWrd.SearchRangeTip>La valeur par défaut est [50], note valable uniquement si l'équipement est défini.</FWrd.SearchRangeTip>
  <FWrd.ShowEqWarnMsgs>Afficher les messages d'avertissement en cas de manque d'équipement approprié (lorsque vous n'équipez pas)</FWrd.ShowEqWarnMsgs>
  <FWrd.ReplacePct>Pourcentage de niveau de mousse pour remplacer l'extincteur: [Par défaut 25]:</FWrd.ReplacePct>
  <FWrd.SendReplaceMsgs>Afficher les messages de remplacement lorsque les extincteurs sont à court de mousse:</FWrd.SendReplaceMsgs>
  <!-- Poly Handling -->
  <FWrd.HandleAnyway>Les agents de sécurité incendie (avec un extincteur) répondent même si un incendie est traité par un SSIAP (avec un extincteur)</FWrd.HandleAnyway>
  <FWrd.HandledRange>Rayon autour d'un "répondeur" (SSIAP avec extincteur) où un feu est considéré comme traité: (1 - 15)</FWrd.HandledRange>
  <FWrd.HandledRangeTip>La valeur par défaut est [5], notez sans importance si les micrologiciels répondent même s'ils sont considérés comme traités. (Un "répondeur" est reconnu comme ayant un extincteur).</FWrd.HandledRangeTip>
  <!-- Bravery -->
  <FWrd.TooBrave>Les agents de sécurité incendie négligent leur sécurité (accomplissent des actes de bravoure)</FWrd.TooBrave>
  <FWrd.TooBraveTip>Attention!: Les agents de sécurité incendie donneront la priorité à leur feu alloué pour s'éteindre, ignorant temporairement les autres incendies potentiels en cours de route.</FWrd.TooBraveTip>
  <FWrd.HowClose>Pourcentage de la portée de l'extincteur pour tenter de lutter contre les incendies: (50 - 100):</FWrd.HowClose>
  <FWrd.HowCloseTip>La valeur par défaut est[80]</FWrd.HowCloseTip>
  <!-- Exclusions -->
  <FWrd.BrawlerNotOK>Exclure les bagarreurs de l'utilisation des extincteurs (évite l'utilisation des extincteurs à distance)</FWrd.BrawlerNotOK>
  <!--  Code body -->
  <!--  Message -->
  <FWrd.FEReplaced>Le {1} de {0} a été remplacé.</FWrd.FEReplaced>
  <!--The following translations were generated by https://www.deepl.com/-->
  <FWrd.CurrentModVersion>Version installée du module : {0}</FWrd.CurrentModVersion>
</LanguageData>
