<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <!--The following translations were generated by https://www.deepl.com/-->
  <FWrd.Name>Feuerwächter (von Pelador)</FWrd.Name>
  <FWrd.CurrentModVersion>Installierte Mod-Version: {0}</FWrd.CurrentModVersion>
  <FWrd.EquippingDone>Die Brandwächter werden versuchen, Feuerlöschgeräte zu beschaffen, wenn sie keine haben.</FWrd.EquippingDone>
  <FWrd.ReturnToStock>Rückführung von ausgerüsteten Feuerlöschgeräten in den Bestand der Kolonie</FWrd.ReturnToStock>
  <FWrd.ReturnToSpot>In allen Fällen werden zurückgegebene Geräte an den definierten Rückgabeort gebracht (Rückgabe muss eingestellt werden)</FWrd.ReturnToSpot>
  <FWrd.SearchRange>Radius der Zellen, in denen ein Brandwächter nach Brandbekämpfungsmitteln sucht: (25 - 75)</FWrd.SearchRange>
  <FWrd.SearchRangeTip>Standardwert ist [50], Hinweis: nur gültig, wenn die Ausrüstung eingestellt ist.</FWrd.SearchRangeTip>
  <FWrd.ShowEqWarnMsgs>Anzeige von Warnmeldungen bei fehlender Ausrüstung (bei Nicht-Ausrüstung)</FWrd.ShowEqWarnMsgs>
  <FWrd.ReplacePct>Prozentuale Schaummenge zum Austausch des Feuerlöschers: [Standardwert 25]:</FWrd.ReplacePct>
  <FWrd.SendReplaceMsgs>Anzeige von Ersatzmeldungen, wenn der Schaum in den Feuerlöschern zur Neige geht:</FWrd.SendReplaceMsgs>
  <FWrd.HandleAnyway>Brandwächter (mit einem Feuerlöscher) reagieren auch dann, wenn ein Feuer von einer FW (mit einem Feuerlöscher) bekämpft wird</FWrd.HandleAnyway>
  <FWrd.HandledRange>Radius um einen "Responder" (Brandwächter mit Feuerlöscher), in dem ein Feuer als beherrscht gilt: (1 - 15)</FWrd.HandledRange>
  <FWrd.HandledRangeTip>Standardwert ist [5], Hinweis: Es ist irrelevant, ob FWs reagieren, auch wenn sie als behandelt gelten. (Ein "Responder" wird als Besitzer eines Feuerlöschers erkannt).</FWrd.HandledRangeTip>
  <FWrd.TooBrave>Brandwächter vernachlässigen ihre Sicherheit (vollbringen mutige Taten)</FWrd.TooBrave>
  <FWrd.TooBraveTip>Warnung! Die Brandwächter werden die ihnen zugewiesenen Brände vorrangig löschen und andere potenzielle Brände auf dem Weg dorthin vorübergehend ignorieren.</FWrd.TooBraveTip>
  <FWrd.HowClose>Prozentsatz der Reichweite der Feuerlöscher, mit denen versucht wird, Brände zu bekämpfen: (50 - 100):</FWrd.HowClose>
  <FWrd.HowCloseTip>Der Standardwert ist [80].</FWrd.HowCloseTip>
  <FWrd.BrawlerNotOK>Raufbolde von der Verwendung von Feuerlöschern ausschließen (vermeidet den Einsatz von Fernkampfgeräten)</FWrd.BrawlerNotOK>
  <FWrd.FEReplaced>{0}'s {1} ist ersetzt worden.</FWrd.FEReplaced>
</LanguageData>