<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FWrd.Name>Страж огня (by Pelador)</FWrd.Name>
  <!-- Equipping -->
  <FWrd.EquippingDone>Стражи огня стараются экипировать средства пожаротушения, если у них их нет.</FWrd.EquippingDone>
  <FWrd.ReturnToStock>Возврат оборудованных средств пожаротушения в инвентарь колонии</FWrd.ReturnToStock>
  <FWrd.ReturnToSpot>Во всех случаях возвращаемое оборудование направляется в указанное место возврата (необходимо установить параметр «Возврат»).</FWrd.ReturnToSpot>
  <FWrd.SearchRange>Радиус ячеек, в которых Страж огня ищет пожарные инструменты: (25 - 75)</FWrd.SearchRange>
  <FWrd.SearchRangeTip>Значение по умолчанию — [50]. Обратите внимание, что действует только в том случае, если установлено оснащение..</FWrd.SearchRangeTip>
  <FWrd.ShowEqWarnMsgs>Показывать предупреждающие сообщения об отсутствии соответствующего оборудования (если оно не установлено)</FWrd.ShowEqWarnMsgs>
  <FWrd.ReplacePct>Уровень пены в процентах для замены огнетушителя: [по умолчанию 25]:</FWrd.ReplacePct>
  <FWrd.SendReplaceMsgs>Показывать сообщения о замене, когда в огнетушителях заканчивается пена:</FWrd.SendReplaceMsgs>
  <!-- Poly Handling -->
  <FWrd.HandleAnyway>Пожарные (с огнетушителем) реагируют, даже если с огнем тушит FW (с огнетушителем)</FWrd.HandleAnyway>
  <FWrd.HandledRange>Радиус вокруг "ответчика" (пожарного с огнетушителем) пожар считается побежденным: (1 - 15)</FWrd.HandledRange>
  <FWrd.HandledRangeTip>Значение по умолчанию — [5]. Обратите внимание, что это не имеет значения, если FW отвечают, даже если они считаются обработанными. («Отвечающий» тот у кого есть огнетушитель).</FWrd.HandledRangeTip>
  <!-- Bravery -->
  <FWrd.TooBrave>Стражи огня пренебрегают своей безопасностью (проявляют храбрость)</FWrd.TooBrave>
  <FWrd.TooBraveTip>Предупреждение!: Стражи огня будут расставлять приоритеты для тушения выделенного пожара, временно игнорируя другие потенциальные возгорания на маршруте.</FWrd.TooBraveTip>
  <FWrd.HowClose>Процент дальности действия огнетушителя при попытке потушить пожар: (50–100):</FWrd.HowClose>
  <FWrd.HowCloseTip>Значение по умолчанию: [80]</FWrd.HowCloseTip>
  <!-- Exclusions -->
  <FWrd.BrawlerNotOK>Исключить дебоширов от использования огнетушителей (избегает использования дальнего боя)</FWrd.BrawlerNotOK>
  <!--  Code body -->
  <!--  Message -->
  <FWrd.FEReplaced>{0}'s {1} был заменен.</FWrd.FEReplaced>
  <!--The following translations were generated by https://www.deepl.com/-->
  <FWrd.CurrentModVersion>Установленная версия мода: {0}</FWrd.CurrentModVersion>
</LanguageData>
